一人一首唱K自己鍾意點 但比fd西面既歌

林峯 幼稚完

唱k都西臉

蘇蝦要食奶
出街要帶爸爸

I'm in like with the coco coco
有個fd好撚唔中意聽黑人音樂

纏綿遊戲

傷了三個心

香港料理

次次都得自己牛肉加蔥花

禪院鐘聲

超人迪加

主旋律 起點終站

義勇軍進行曲

咁快打大佬

開心又過一日 唔開心又過一日

煎熬

帝女花之香夭